
                      Al escuchar de lo que trataría la historia me fascino, considero que es una buena película, sin embargo no abarca el ser una película que cambie la vida u gane un Oscar o ganar en Cannes la pregunta ..¿Por que'?.. la respuesta es la mala secuencia que tiene la película por momentos aburre ,luego las actuaciones no son las mejores en especial Kristen Stewart es muy inconsistente el personaje y el final no me gusto, algo ,mediano yo le pondría de calificación 7.5... y al ponernos a pensar nos deja un mensaje de resignación y aceptación.. gracias . aunque probablemente nadie lea esto dije lo que yo creo que es.
        
            